有冇人喺tg 重災區返工返到喉嚨痛？

公司喺彌敦道，11月嗰陣個個禮拜公司樓下都放tg, 跟住我由11月開始就每晚瞓到半夜都會喉嚨痛到醒咗，成日有痰又有感冒身體差咗

公司係理工旁邊
個鼻腔keep住腫痛
間中有血...

大家要小心身體 盡量戴口罩呀

平時行過彌敦道又唔覺有嘢，但半夜就知瀨晒嘢tg 毒真係殘留好耐，奉勸大家就算冇聞到有異味都要戴口罩

上星期六係尖沙咀行過
有工人整路
掘起啲磚
即刻成條街都係tg味

呢半年個鼻長期有血絲 同埋乾左既血

巴打 有啲台式飲品店有派tg潤肺藥包
我拎咗一包呀
一陣收工返屋企影啲成份俾你
你照住執嚟煲吖

me近兩個月鼻血流到唔停咁濟
呢幾日好少少

我想問下係邊間飲品店

哎呀 唔記得影俾你添
係新蒲崗享茶

你TG follow國難忠醫，佢哋會派俾唔同嘅黃店